圍爐台

[url]
[/url]

玩乜驚：

PUBG

POE

Dark souls 3

Rainbow 6

LOL

Overwatch

Killing floor2

↓Facebook↓

玩得好廢 K/D 0.4 平均比人殺2次有多先殺到1個人

運氣好羸左次第一